{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017525",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000112921",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 사상 르이데아 호텔"
    },
    "text": "ルイーデアホテルは最高の施設とサービスでお客様をお待ちしております。 当ホテルは計42室の客室を保有しており、全客室ではネットフリックスとYOUTUBEを視聴することができます。 また、キオスクを通じて無人で素早く入室できます。 近くには釜山-金海軽電鉄掛法ルネシテ駅、釜山-金海軽電鉄沙上駅、釜山2号線沙上駅があり交通が便利です。 韓国語で案内サービスを提供しています。 客室料金は2名基準で、追加人数は1万ウォンの追加料金があります。 宿泊は当日の払い戻しは不可能で、祝日と祝日には週末料金が適用されます。 ホテルは金銭や貴重品の保管に責任を負いませんので、フロントに保管した方がいいですよ。 徒歩特価客室をご予約の場合、駐車場をご利用の際に追加料金が発生することがあります。 また、連泊不可の客室には1万ウォンの追加料金が発生します。 オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 訪問者は、このモーテルの価格対比施設の清潔さと良い品質に満足しています。 周辺にはおいしいお店が多くて位置もいいですが、駐車場で一部のお客さんがトラブルを起こすこともあります。 しかし、静かに休めるので旅行に良いです。 宿は清潔でパソコンもよく作動しますが、ベッドシーツには砂粒があったりします。 また、窓を開けておくと匂いが少しするようです。 位置はいいですが、防音がよくできなくて不便な点がありました。 一部のレビューでは、延長予約や追加料金に関する情報が不足しているという話もあります。 トイレの照明が故障したこともありました。 チェックインの際には駐車を事前にしないようにという案内があるということで不便だったという意見もありました。 しかし、概して施設は清潔で満足のいくものでした。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室数は何室ありますか？",
            "answer": "当ホテルは計42室の客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "客室ではどのような視聴ができますか？",
            "answer": "全客室ではネットフリックスとYOUTUBEを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "キオスクを通じて入室することは可能ですか？",
            "answer": "はい、キオスクを通じて無人で素早く入室できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くに交通手段はありますか？",
            "answer": "近くには釜山-金海軽電鉄掛法ルネシテ駅、釜山-金海軽電鉄沙上駅、釜山2号線沙上駅があり交通が便利です。"
        },
        {
            "question": "ホテルではどの言語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "ホテルでは韓国語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室料金は2名基準で、追加人数は1万ウォンの追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルすることはできますか？",
            "answer": "宿泊は当日の払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "祝日や週末は料金が異なりますか？",
            "answer": "祝日と祝日には週末料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは貴重品の保管はしてくれますか？",
            "answer": "ホテルは金銭や貴重品の保管に責任を負いませんので、フロントに保管した方がいいですよ。"
        },
        {
            "question": "徒歩特価客室を予約した場合、駐車場の利用料金は発生しますか？",
            "answer": "徒歩特価客室をご予約の場合、駐車場をご利用の際に追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "連泊不可の客室には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "連泊不可の客室には1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日に料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューはどのようなものですか？",
            "answer": "訪問者は、このホテルの価格対比施設の清潔さと良い品質に満足しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはおいしいお店はありますか？",
            "answer": "周辺にはおいしいお店が多くて位置もいいですが、駐車場で一部のお客さんがトラブルを起こすこともあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの施設はどのようなものですか？",
            "answer": "ホテルは最高の施設とサービスでお客様をお待ちしております。"
        },
        {
            "question": "ホテルの清潔さはどうですか？",
            "answer": "ホテルは清潔でパソコンもよく作動しますが、ベッドシーツには砂粒があったりします。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所は便利ですか？",
            "answer": "位置はいいですが、防音がよくできなくて不便な点がありました。"
        },
        {
            "question": "ホテルのレビューには何か問題がありますか？",
            "answer": "一部のレビューでは、延長予約や追加料金に関する情報が不足しているという話もあります。"
        },
        {
            "question": "トイレに問題はありますか？",
            "answer": "トイレの照明が故障したこともありました。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に何か特記事項はありますか？",
            "answer": "チェックインの際には駐車を事前にしないようにという案内があるということで不便だったという意見もありました。"
        },
        {
            "question": "総合的にホテルの施設はどうですか？",
            "answer": "しかし、概して施設は清潔で満足のいくものでした。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 549,
        "QA": 798
    }
}